今日俾個女同學串

話說上堂我就放咗個書包仔係隔離張櫈到
因為廢時放地下污糟
上上下有個女同學入咗黎

：想問下呢個位有無人坐架？
：無呀 無呀 （一路講一路拎走個書包，心諗今次終於有女同學同我坐）
：無人坐咪放書包係到霸撚住個位啦 死毒撚
：

其實女同學都係你幻想出嚟

調教下佢啦咁撚串

我寧願係幻想都唔想俾人串

毒撚唔夠膽駁嘴

屌，俾少少霸氣啦，起碼舉一吓中指啦

我已經係心入邊係咗鬧死8婆死8婆！
好驚俾佢聽到我心入邊鬧緊佢

就地正法

你都幾多白日夢

驚?當面屌啦仲得閒驚
越驚越代表佢講得啱
俾我就咆哮咗佢好耐

這些機會

真人真事呀

毒撚點夠膽呀

你連兩支煙都唔敢食
抵俾人串

死毒撚